好奇中左武肺點樣醫

依家都仲未有疫苗，好好奇如果中左武肺會點樣醫呢？！

自然康復

同埋疫苗係預防 唔係用黎醫病

靠自體免疫系統搞掂

食維他命B同C

認真，等佢自己好

病重先用 antiviral

簡單講就係等免疫系統搞掂
但醫院會多D支援, 好似身體弱吊下葡萄糖水, 你呼吸唔到就插喉, 心臟停左就電下你咁

有左疫苗會點醫
即刻幫病人打